# Welcome to settings for windows terminal with git bash!
# Bienvenue sur settings pour Terminal Windows avec git bash et d'autres terminaux !

Ceci est le fichier .json de Terminal Windows qui intègre d'autres terminaux tels que git bash et debian, ubuntu. A modifier à volonté en intégrant par exemple des jeux de couleurs ou autres. Voir sur la page Microsoft de Terminal Windows pour les idées.


Valérie Dauphin
